今朝啲email個個都kung hei fat choi

90後想問下洗唔洗覆返佢kung hei fat choi
定係平時咁send野就得

計音應該係Gung Hey Fark Choy

覆返diu lei lo mo

Kung what 7?

sou pei la

Diu完洗唔洗 best regards
好似有禮貌啲

痴撚線公司

要your faithfully

Cc左比老闆 希望佢睇到我誠意

覆機咪加番句囉
無啦啦send 一封恭喜發財就有d on9
(利申 有同事真係貼番恭喜圖就send埋黎

I graduated from Heng Tai

Noted with thanks.

覆返佢地lay see dou loi 就得

連廣東話都讀唔正就唔好衝出黎懶醒

Best regrets